====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais elle le doit aussi à sa situation géographique qui en fait le point de passage naturel des courants de marchandises circulant des bassins industriels du Nord et de l ' Est vers l ' ouest , le centre et le sud-ouest .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

